沙田政府合署要人！！！！

咪掛住嘆冷氣，快啲過黎！

圍緊！！！！！

沙田手足快黎

Push

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

上左去

咩事？

接放工

做咩圍沙田政府合署 死路嚟喎 走唔到架

百步梯集會中

政府合署咩環境？

接收工

六樓嘅巴打想收工

唔該過黎接埋其他區

火車站出巴士總站，之後沿斜路落去

push

做乜撚要去政府合署
無得走